突發！有圖 hkg+仲用到

只係pm
岩岩望到個app有紅點禁入去睇就發現左

早洩睇過哂你啲PM

好彩無pm講過啲乜

Pmed